有冇apps有效復原圖片同backup相慳位嘅app 推介！

用左部iPhone 三年幾就爆gb 又冇用ICloud 嘅習慣，但backup 過一半相之後就懶搞然後沒然後求高手過招

屌 google photos咪得
如果你有影開相嘅 raw更加唔會用位

Google photo唔洗錢
不過佢會壓縮咗你啲圖

因為壓咗先唔想用

又要懶
又唔肯畀錢
又介意壓縮

即係無嘢幫到你

比錢囉
邊有免費又無限架

不如送埋條女被你屌啦

百度雲免費2T

G持樓主百度